Asymmetric_war 就係果個開全港步槍協會, 香港陸軍, 帶黑超就係反政府膠po on9 仔

呢個要睇實啲

[mindfuck心理戰] 直接問差佬：將我地全部殺曬之後，會唔會清理左地下D內臟先影合照？

禁止香港民族黨運作，下星期恆指會去到40000點

不如加個新口號 Make Tiananmen Massacre Great Again，「讓天安門大屠殺再次偉大」

.

懷疑佢真人傻傻地

諗起佢個沽空港元po

之前見有巴打絲打提過, 搞社會運動、搞罷工, 最緊要有共識, 要社會各界都知道係同一日一齊罷工, 大家先安心做, 如果唔係, 會擔心自己罷左其他人卻唔罷, 所以, 請大家有了共識, 決定一個日子, 做足文宣, 全港開始大罷工, 不達成訴求不復工!!